有冇人隻貓對耳仔生左好多肉瘤？

我隻貓兩隻耳仔都生滿曬肉瘤咁濟，連耳仔入面都睇唔到
帶左佢去睇幾個唔同嘅獸醫，個個都話唔建議佢割，因為怕會流血不止，所以佢地都無能為力
成日望住佢搲耳仔，搲到耳仔附近啲毛甩完又生生完又甩，睇到都鄧佢痕鄧佢辛苦
有幫佢抺耳仔，反開個陣聞到臭味，但入面完全清潔唔到，啲瘤塞住曬
醫生話當佢真係好嚴重就幫佢滴消炎，不過唔可以長用
有冇ching 隻貓都係咁？ 點先可以令佢舒服啲？ 或者有冇咩解決辦法？

你試下開Viu Tv app 搵型男獸醫，睇Season 6 第9集

我隻貓之前都有一粒肉粒
係因為發炎導致
搞掂發炎問題粒肉粒就冇咗
佢耳仔有冇分泌物?你有冇同佢種菌?

pet central PLS CALL